揚名：我無醉，我無飲酒，我支持警察

domdom

犯法就係犯法
除非你支持警察

已成condom啦
如果真係保揚名既，新聞稿會變成「司機失去蹤影」

犯法就係犯法.